[WTSAPP] 想搵多D只行周末假日既行山撚

呢幾年有行開山影下相,
身邊D FD成日都唔係咁鐘意行山.
但係行山都係搵多D人行最安全

取易捨難. 安全至上. 山地無痕
呢三個係我同另一個山友行山既宗旨

咁當然有時都會向難度挑戰.
但點難都好. 都會以安全為重.

我地都好歡迎經驗少既朋友一齊JOIN
可以帶行下1D較易行亦有景致既地方.

如果大家都係志同道合既朋友,
可以填個表, 咁我就會加你入群啦

肥柒毒撚係咪唔歡迎

Why 鐘意週末行山都歡迎

Done

有冇tg?

大名係user名定稱呼 我打左後者 J字

新手，但只行星期日得唔得

我都係行星期日多

新手受？

可以呀

仲收唔收人

同問